+++
Author = "Lewo"
title = "Jeudi 26 octobre 2017 23h23"
date = 2017-10-26T23:23:23+01:00
Categories = ["2017"]
menu = "main"
draft = false
+++

Me suis fait cueillir comme un bleu ! Putain, la mémoire d'internet !<br />
Putain, le calendrier ! Les coups de couteau dans la viande ! Les moments ou le manège se déglingue... pouf ! Petite musique de cafard. Le présent qui baise le passé. Et puis on recommence. Et puis à l'envers encore. Et puis bon, c'est rien, c'est un gosse qui cause. Faut dormir maintenant...

Ouaip ! Mais quand-même... à voir ! 

Fabien, Romain, Pauline, Marie, Aude, Alexia, Camille, Alexandra, Jessica, Marine, Carole, Bastien, etc, etc... Que sont-ils devenus ?!<br />
Après tout, c'est mon océan, miAouw, faut donc pas hésiter sur les bouteilles à la mer !

